%@Titre: Groupe Nord -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Soit $A=\dfrac83-\dfrac53\div\dfrac{20}{21}$.
\par Calculer $A$ en détaillant les étapes du calcul et écrire le
résultat sous la forme d'une fraction irréductible.
\item Soit $B=3\sqrt{28}-9\sqrt7$.
\par\'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt7$, où $a$ est un nombre entier (on indiquera le détail des calculs).
\end{myenumerate}